唔好再講香港玩完好唔好？

一早玩撚完嫁啦
唔好好似岩岩訓醒咁啦唔該
你係你屋企落樓下商場打個圈一兩分鐘
都一撚定聽到普通話啦
旺角銅鑼灣果d10秒就應該聽到
講讀書唔好話小學
有d中學特別開一班成班都係蝗tim啦

同感